有幾多人既ON9屋企人今年仲返大陸過年?

本身老豆老母年初一返大陸 尋日聽到封城都冇任何危機意識
一日到黑淨係識睇tvb 完全唔知件事嚴重成點 今日我忍唔住出聲屌到佢地唔敢返大陸
我問佢地做左幾十年人有冇見過支那因為病毒封城咁嚴重 佢地冇聲出駁唔到
之後我上網係咁播d片/圖同資訊比佢地睇 嚇撚到佢地鳩縮
d旅行團/戲院有錢唔賺都要停 用下個腦諗下 支那人有錢會唔賺?
呢d新年商機講緊係幾百億幾千億
咁係因為今次真係大撚獲喇
睇過tg/內地爆料(特別係身在武漢果班醫護)都知d支那人就算知道新年大過天都老閪咁叫人唔好出黎留係屋企 要注重衛生
佢地雖然弱智 但今次件事係嚴重到去一個地步連不嬲弱智開既支那人終於都要講人話
到底仲返大陸既人係有幾撚on9 同自殺冇分別
仲有各位笑還笑 呢次爆發真係非同小可 請各位保重注意衛生

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少